（公投）有無巴打一個人食哂得金拱門既18件麥樂雞餐？

真係好撚多 加埋大再加sharkshark粉

食到
食唔哂

18 件小意思。 係美國的時候，我一條友食個魚柳飽加20 件。 最高記錄40 件加個飽。

欣宜食得哂

一個二個開埋晒啲
認同A觀點就
認同B觀點就
既膠post
如果你問我，呢班人係咪真心熱愛投選運動而做呢種事，以我觀察黎睇，好明顯唔係

就等我抽樣搵少少例子

[二選一] 靜靜雞 定 靜雞雞

呢類就最為垃圾既，乜柒都無直接彈兩行野叫人投，不過呢個post就天有眼，無人理佢，抵死

揸車嘅你地 會唔會讓斑馬線

同上，都係果啲引人望完個正負就會輕易有答案既垃圾post，而呢個更加有幾百人投添，無眼睇

[有圖]係火車無啦啦有條女係我張床

呢個相對黎講已經算好啲，本來一路都有圖有字，但好可惜條友最後都係屎忽痕要整返個投票調查，而好明顯個風向都實係吹向佢set做正評果個option架啦，結果又成為一個make到noise上熱門既廢post

不過有好就當然會有更加廢既，而最令人覺得肉酸既係呢類post誇起上黎往往係可以比人煲到上千even數千正評，咁我一開頭就話係心理唔平衡既人為呃正評先會開呢類post

不過由我一路打呢篇野一路搵資料啦
我發現如果話晒佢地係心理唔平衡而咁做，的確係太過主觀有欠公允，所以我又得出左另一個原因
就係呢類人表達能力極度有問題，佢地唔開呢類正負評post就無辦法進行正常既討論，如果你講野mean啲，直頭可以稱呢類人係智障都完全無問題

咁當然無論以上人士係心理唔平衡又好定表達能力有缺撼都好，我都會建議佢地立即就醫，唔好再沉溺連登損人不利己啦

其實搞公投，舉行投選活動就無罪既，但如果係濫用左就當然唔可取，呢啲人開埋晒呢啲問東問西或者係邊條女正啲既post，好啦問完之後又有咩用呢，任何投選投票都一定有佢自身既出發點，如果投完之後根本無下文無用處既，唔單止浪費資源，仲對真心熱愛投票活動既朋友仔都好唔公平，因為真係令投票既本質改變晒，搞到低質晒

咁成日開無聊投票既低質會員睇到呢度，以後仲會唔會咁做？希望你呢啲垃圾識諗喇快啲收手喇